我被肥媽洗腦了

每日都要至少聽加唱十次先得

認同請推推

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

唔駛聽個腦海都自然有佢把聲

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呀～～～～～～～

唔好害人d仔女啦

煮煮下飯都會
呀 死黑警

啦

打傳媒

呀～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～～
死黑警

10點

呀⋯⋯
又唔讀書
又唔做嘢